第一屆連登freestyle battle大賽, 連登有嘻哈

Yo Yo Yo Check this out. 連登連登有個大仆街, 佢條賓週仲細老鼠, 佢個名叫連尼主, 毒撚毒撚我未驚過, 因為我屌你老母 帽屌錯, 你老母的確幾好屌, 但係你屋企啲錢就有啲少, 油頭毒撚同我死出去, 唔講以為你得三歲!

有冇人同老夫挑機

個負評係係咪連尼主偷偷畀

不就好棒棒

快啲 串返我啦屌你

屌屌屌屌屌你屌你屌你屌你老母屌你老母陳庭佳陳庭佳

yo yo yo, 一聽個名就知你係死毒撚, 你個名就叫做的士陳, 鬼唔知你老母對腳好撚正, 我攞住佢啲胸圍州街掟!!!!

你哋班毒撚仲唔挑我機

哈哈哈

屌你老母完